唔明點解有人話ITZY禮志唔靚

好靚女

怪就怪自己似藍屍馬蹄露

講得好！愚台就係需要樓主呢啲正常人！

唔覺得似 你眼有咩事

就算隔離係有娜對眼都係離唔開佢

似係邊

淨係望咗有娜一下
02:04抽起隻髀嗰下

@牙邊

正常

邊個話

十五歲咋喎 有咩好睇

邊咩

十五歲好睇

貓貓禮志仲未入嚟

話靚女又OVER左

無over啦 真係靚

我成日fap佢 可以証明佢係靚女

ITZY靚女度排名：
1. Venom
2. 留真
3. 腋
4. 貓
5. 唔知咩名

又貼我張圖

5係彩英呀
咁都記唔住

竟然咁耐都未見貓入..

企留真隔離係比下去